［想潑好耐嘅冷水］香港抗爭屢戰屢敗嘅原因

好多港豬想要民主自由，但少少險都唔想冒，連聽日出街行街都唔敢。

一個二個只等其他人流血、被捕、犧牲，自己食住花生坐享其成，會奮不顧身救人嘅只係少數。

大家都做見證勝利嘅人，而唔係做建立勝利嘅人。

烏克蘭人上下一心，個個唔怕死去抗爭、去救人;
香港人大部分只會嗌口號、嘉年華式抗爭，得少數人真係將個人榮辱放低。

好多人同強國人一樣咁自私、唔團結，只想坐享其成，所以強國、香港嘅抗爭從來冇成功過。

希望睇到呢到，各位可以鼓起勇氣去聽日嘅831、行動上再踏出一步。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

［安全須知］香城Online懶人包 - 落場前背L曬佢

黑警暴行gif集合（825及之前），如果大家睇完都覺得唔去，我冇野好講

推

好多樓奴 睇下今日康城又賣500伙

絕對認同

希望多數人會明白有啲野比財富更重要

康城好撚多大劣人

港豬除了雨傘運動外,都沒做過公民抗民

去赤臘角睇飛機

所有人期望部分人去完成，部分人期望小部分人，...... ，最後沒有人完成

港豬除了雨傘運動外,都沒做過公民抗命

去赤臘角睇飛機

港豬罷工都唔敢 真係收得皮

push

聽日見！

睇死聽日連10萬人都無

就係呢種自私心態害死香港
如果佢地醒覺就有救